我應該點做，好似中左武肺但醫院唔收

我去急症話有少少燒 有噁心 頭痛 嘔吐，佢叫我自己上網睇邊到有病毒檢測，有無人知邊到有快速測試同24小時?

on9話你要等7小時先見到醫生 之後先會决定派唔派樽比你檢查

推

扮暈未

去睇急症，講下你有病徵同有冇接觸過確診者

未 d姑娘仲叫我走 dllm

我講左呀 我話有病徵 佢叫我上網睇邊到有得check 話急症室無依d服務

去私家醫院
不過驗完都要等半日

有，去check 過
因為接觸過確診者

係咪間間私家都有

拿拿臨行出馬路比車撞到斷手斷腳有生命危險先啦

警署

姐係點? 姐係我同佢講接觸過確診者有特快?

其實醫生都係叫你做test 見醫生都無用

有病徵又接觸過確診者（如果真係有）
可以去睇急症，都要等四、五個鐘

屌 咁我番屋企預約做檢測算 on9政府

去警署報案

養和有
其他要打去問下

搵警察叔叔啦
一間唔夠去夠兩間

急症室見醫生比個樽你都唔係快速測試
會叫你交返去普通科門診

醫院咁都唔收可能犯法 報案先

即刻入警局報左警先

我依加真係去緊警署求助

記得借個廁所開埋大